硬件集中討論區(一)

問list可以直接參考條link

推到硬件台嘅巴打過嚟

支持

點解唔跟返高登個post黎開

支持
麻煩悠二，bin兄等諸位盡快歸位

LM

即係點？無咗硬件台嘅大家 我會好無聊

Jj插沙求救
依兩日部電腦成日無啦啦定格 唔郁 無哂反應
清完塵都係咁
到左岩岩 定格完之後開唔番機
但風扇有著 有無巴打知咩事
部電腦有緊要野 驚比人整係唔係都要我洗機

仲有之前個兩日部電腦一直都好嘈
就咁聽似圖中個舊野嘈

清完塵 裝番落去都著到機
係岩岩做功課先死

裝返落去有埋換新散熱膏

但無理由依家機都著唔到架 開冷氣比佢涼都著唔番
用過第2條線駁都係唔著

不如你試吓用內顯先

同埋抆淨一條ram開機

證實左係張顯卡問題了
拔左顯卡用內顯就著到機

硬件台終於可以正常討論硬件